［注意］觀塘地鐵站CCTV包左保鮮紙

近apm出口位置
琴日唔見有
係今日先裝